嚟得香港娶老婆嘅鬼佬都係廢嘅

成日見啲人羨慕港女嫁個鬼佬就覺得佢地on9

識親見親嘅例子都係百份百個鬼佬本身無專業技能，喺香港靠港女或佢屋企供養，但喺港女親戚朋友面前，個個都心心眼咁，覺得條港女好勁溝掂個鬼佬

其實勁嘅叻嘅鬼佬又點會搵港女結婚，情況就好似北上搵得老婆嘅港男都百份百喺香港係廢嘅一樣

比你跟佬移民去外國，人地喺外國就係搵唔到食先嚟香港，去到農村生活唔通真係好值得人羨慕？

但點解好似無人明呢個道理

你條女跟鬼佬走左佬？

唔一定
好多鬼佬跟公司黎香港
絕大部份都係係高層

港女係咁上下啦，係條街比d白摸身摸勢都會覺得威

美國現代化機械化既農夫生活又真係幾好

有部分啦，另一部分就shitty English teacher

高層嚟香港，有得揀都唔會揀個港女啦....

醒嘅勁嘅高層香港人返大陸做嘢都唔會娶個大陸女人啦，二奶除外

其中我識嘅一個例子就係呢種...法國鬼好似好浪漫咁，溝咗條樣衰到癲嘅港女，條港女屋企幾叠樓，生活無憂，依家個法國佬索性喺香港唔做嘢，扮想創業，但日日食軟飯

咁之前公司個鬼佬高層個港女老婆都唔簡單
做律師 勁過晒班連登仔

你令我諗起free pussy
我啲仆街鬼佬fd成日話要飛黎搵free pussy

要睇港女咩質素，如果又醜衣著又核突，咁條佬九成都係廢
冇叻嘅鬼佬會娶一個質素低嘅港女

根本係樓豬圈子問題

free pussy另計啦，娶埋做老婆喎，感覺係一心食港女軟飯

都有高質嘅不過見親都係同abc多

其實都係，咁好難識哂所有人嘅，拎嚟討論就係想擴闊下我嘅見識啫

只係我識嗰啲港女，上至大公司高層，下至文員仔（但屋企有米），佢地身邊個鬼佬都係廢嘅軟飯王

"識親見親嘅例子"

結論：樓主自己低質 淨係識到啲冇技能嘅鬼佬

法國同意大利佬垃圾嚟
平時又串柒柒，係德國同瑞士有實力

法國同意大利佬黎香港個d多數係廚房佬黎，仲要係蘭桂坊雲咸街個d爛9呃錢西餐廳

啱呀 條女本身有錢 搵個大J鬼佬好過搵啲人工連十皮都冇嘅所謂專業人士港男啦

條J 大過你就係事實 技能？ 可以攞黎食？

咁人地寧願包養鬼佬，生混血兒
都唔想同連登仔一齊

好過港男冇人要

好多香港人對西方都仲係有個憧憬呀嘛
先唔講所謂鬼佬，由西歐美國澳紐依d比較正常既，到東歐甚至南美南非都有
d人就以為鬼佬一定係生活係有錢國家
（得罪講講有錢，香港比絕大多數西方國家都富有）
所以咪覺得高級d

agger

就係呢個思想，令人覺得港女搵到個鬼佬嫁就好勁好幸福，但講真，有幾多個真係好似想像中咁好

而最on9嘅係，普遍香港人都只會覺得鬼佬係優人一等

咁香港嫁港男老公既鬼婆呢?

煮個得一啖既蒜油意粉收幾舊水都大把人食,
唔黎香港又食又拎就on9啦.
如果去烏克蘭賣魚蛋班鬼妹又肯比幾舊水食,
又學廣東話爭住琴你,
你都會飛去開魚蛋檔